<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<MetaDataObject xmlns="http://v8.1c.ru/8.3/MDClasses" xmlns:app="http://v8.1c.ru/8.2/managed-application/core" xmlns:cfg="http://v8.1c.ru/8.1/data/enterprise/current-config" xmlns:cmi="http://v8.1c.ru/8.2/managed-application/cmi" xmlns:ent="http://v8.1c.ru/8.1/data/enterprise" xmlns:lf="http://v8.1c.ru/8.2/managed-application/logform" xmlns:style="http://v8.1c.ru/8.1/data/ui/style" xmlns:sys="http://v8.1c.ru/8.1/data/ui/fonts/system" xmlns:v8="http://v8.1c.ru/8.1/data/core" xmlns:v8ui="http://v8.1c.ru/8.1/data/ui" xmlns:web="http://v8.1c.ru/8.1/data/ui/colors/web" xmlns:win="http://v8.1c.ru/8.1/data/ui/colors/windows" xmlns:xen="http://v8.1c.ru/8.3/xcf/enums" xmlns:xpr="http://v8.1c.ru/8.3/xcf/predef" xmlns:xr="http://v8.1c.ru/8.3/xcf/readable" xmlns:xs="http://www.w3.org/2001/XMLSchema" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" version="2.1">
	<Constant uuid="339a3a3c-549d-450f-95cf-00fc6ebd4ca8">
		<InternalInfo>
			<xr:GeneratedType name="ConstantManager.БлокироватьПроведенныеДокументы" category="Manager">
				<xr:TypeId>d0c470ee-2d52-4aa6-aa8d-ea0bbbcc3a44</xr:TypeId>
				<xr:ValueId>f33afa41-b478-4fd5-82df-42c1e7c75de2</xr:ValueId>
			</xr:GeneratedType>
			<xr:GeneratedType name="ConstantValueManager.БлокироватьПроведенныеДокументы" category="ValueManager">
				<xr:TypeId>cfcfaab9-8fc5-4884-b69b-5aecbfd93492</xr:TypeId>
				<xr:ValueId>f80d54c1-e62c-416e-b9a1-a81b6417162e</xr:ValueId>
			</xr:GeneratedType>
		</InternalInfo>
		<Properties>
			<Name>БлокироватьПроведенныеДокументы</Name>
			<Synonym>
				<v8:item>
					<v8:lang>ru</v8:lang>
					<v8:content>Блокировать проведенные документы (кроме документов инвентаризации. Этот документ блокируется независимо от этого параметра)</v8:content>
				</v8:item>
				<v8:item>
					<v8:lang>en</v8:lang>
					<v8:content>Block held documents (except for documents inventory. This document is blocked, regardless of this setting)</v8:content>
				</v8:item>
				<v8:item>
					<v8:lang>uk</v8:lang>
					<v8:content>Блокувати проведені документи (крім документів інвентаризації. Цей документ блокується незалежно від цього параметра)</v8:content>
				</v8:item>
				<v8:item>
					<v8:lang>am</v8:lang>
					<v8:content>Block անցկացրել փաստաթղթերը (բացառությամբ այն փաստաթղթերի գույքագրման: Այդ փաստաթուղթը արգելափակված է, անկախ նրանից, թե այդ նիստում)</v8:content>
				</v8:item>
				<v8:item>
					<v8:lang>ar</v8:lang>
					<v8:content>عقدت كتلة الوثائق (باستثناء الوثائق المخزون. تم حظر هذه الوثيقة، بغض النظر عن هذا الإعداد)</v8:content>
				</v8:item>
				<v8:item>
					<v8:lang>az</v8:lang>
					<v8:content>Block (sənədlər inventar üçün. Bu sənəd bağlanıb istisna olmaqla, asılı olmayaraq, bu qəbulu) sənədlərinin imzalanması mərasimi</v8:content>
				</v8:item>
				<v8:item>
					<v8:lang>bg</v8:lang>
					<v8:content>Block проведе документи (с изключение на документи инвентара. Този документ е блокиран, независимо от тази настройка)</v8:content>
				</v8:item>
				<v8:item>
					<v8:lang>bl</v8:lang>
					<v8:content>Блок правёў дакументы (за выключэннем дакументаў інвентарызацыі. Гэты дакумент заблякаваны, незалежна ад гэтай налады)</v8:content>
				</v8:item>
				<v8:item>
					<v8:lang>cs</v8:lang>
					<v8:content>Block držel dokumenty (s výjimkou dokumentů zásob. Tento dokument je blokován, bez ohledu na toto nastavení)</v8:content>
				</v8:item>
				<v8:item>
					<v8:lang>de</v8:lang>
					<v8:content>Block gehalten Dokumente (außer Dokumente Inventar. Dieses Dokument gesperrt ist, unabhängig von dieser Einstellung)</v8:content>
				</v8:item>
				<v8:item>
					<v8:lang>et</v8:lang>
					<v8:content>Block toimunud dokumentide (välja arvatud dokumentide inventuur. See dokument on blokeeritud, hoolimata sellest seadest)</v8:content>
				</v8:item>
				<v8:item>
					<v8:lang>fr</v8:lang>
					<v8:content>Bloquer tenu documents (à l'exception des stocks de documents. Ce document est bloqué, indépendamment de ce paramètre)</v8:content>
				</v8:item>
				<v8:item>
					<v8:lang>he</v8:lang>
					<v8:content>בלוק נערך מסמכים (למעט מלאי מסמכים. מסמך זה חסום, ללא קשר להגדרה זו)</v8:content>
				</v8:item>
				<v8:item>
					<v8:lang>hi</v8:lang>
					<v8:content>ब्लॉक (दस्तावेजों सूची के लिए। इस दस्तावेज़ को अवरुद्ध है, सिवाय सैटिंग के) दस्तावेजों आयोजित</v8:content>
				</v8:item>
				<v8:item>
					<v8:lang>hu</v8:lang>
					<v8:content>Blokk tartott dokumentumok (kivéve a dokumentumok leltárt. Ez a dokumentum blokkolt, függetlenül attól, hogy ez a beállítás)</v8:content>
				</v8:item>
				<v8:item>
					<v8:lang>it</v8:lang>
					<v8:content>Block ha tenuto i documenti (ad eccezione dei documenti di inventario. Questo documento è bloccato, indipendentemente da questa impostazione)</v8:content>
				</v8:item>
				<v8:item>
					<v8:lang>ja</v8:lang>
					<v8:content>ブロックは、（文書目録を除く。この文書は、この設定に関係なく、ブロックされている）文書を開催しました</v8:content>
				</v8:item>
				<v8:item>
					<v8:lang>ka</v8:lang>
					<v8:content>Block გაიმართა დოკუმენტები (გარდა დოკუმენტები ინვენტარი. ეს დოკუმენტი არის გადაკეტილი, მიუხედავად ამ გარემოში)</v8:content>
				</v8:item>
				<v8:item>
					<v8:lang>kk</v8:lang>
					<v8:content>Block (құжаттар түгендеу қоспағанда. Бұл құжат бұл параметрге қарамастан, бұғатталған) құжаттарды өтті</v8:content>
				</v8:item>
				<v8:item>
					<v8:lang>ko</v8:lang>
					<v8:content>블록 (문서 인벤토리.이 문서는 차단을 제외하고,이 설정에 관계없이) 문서를 개최</v8:content>
				</v8:item>
				<v8:item>
					<v8:lang>lt</v8:lang>
					<v8:content>Blokuoti saugomi dokumentai (išskyrus dokumentus, inventorių. Šis dokumentas yra užblokuotas, nepriklausomai nuo to, šį parametrą)</v8:content>
				</v8:item>
				<v8:item>
					<v8:lang>lv</v8:lang>
					<v8:content>Block notika dokumentus (izņemot dokumentu inventarizāciju. Šis dokuments ir bloķēts, neatkarīgi no šī iestatījuma)</v8:content>
				</v8:item>
				<v8:item>
					<v8:lang>pl</v8:lang>
					<v8:content>Zablokuj posiadaniu dokumentów (z wyjątkiem zapasów dokumentów. Ten dokument jest zablokowany, niezależnie od tego ustawienia)</v8:content>
				</v8:item>
				<v8:item>
					<v8:lang>ro</v8:lang>
					<v8:content>Block a avut loc documente (cu excepția documentelor de inventar. Acest document este blocat, indiferent de această setare)</v8:content>
				</v8:item>
				<v8:item>
					<v8:lang>sk</v8:lang>
					<v8:content>Block držal dokumenty (s výnimkou dokumentov zásob. Tento dokument je blokovaný, bez ohľadu na toto nastavenie)</v8:content>
				</v8:item>
				<v8:item>
					<v8:lang>th</v8:lang>
					<v8:content>บล็อกจัดเอกสาร (ยกเว้นเอกสารสินค้าคงคลัง. เอกสารนี้ถูกปิดกั้นโดยไม่คำนึงถึงการตั้งค่านี้)</v8:content>
				</v8:item>
				<v8:item>
					<v8:lang>tr</v8:lang>
					<v8:content>Blok (belgeler envanter. Bu belge bloke dışında bu ayardan bağımsız) belgelerini düzenlenen</v8:content>
				</v8:item>
				<v8:item>
					<v8:lang>uz</v8:lang>
					<v8:content>Blok (hujjatlar inventarizatsiya uchun. Ushbu hujjat taqiqlandi tashqari, qat'i nazar, bu sozlamalari) hujjatlarni bo'lib</v8:content>
				</v8:item>
				<v8:item>
					<v8:lang>vi</v8:lang>
					<v8:content>Khối tổ chức các tài liệu (trừ các tài liệu hàng tồn kho. Tài liệu này bị chặn, bất kể thiết lập này)</v8:content>
				</v8:item>
				<v8:item>
					<v8:lang>yg</v8:lang>
					<v8:content>Блоки ҳуҷҷатҳои баргузор (ба истиснои ҳуҷҷатҳои инвентаризатсияи. Ин санад баста аст, сарфи назар аз ин параметр)</v8:content>
				</v8:item>
				<v8:item>
					<v8:lang>zh</v8:lang>
					<v8:content>座举办的文件（除文件清单。这份文件被封锁，不管此设置）</v8:content>
				</v8:item>
				<v8:item>
					<v8:lang>zz</v8:lang>
					<v8:content>Сиденья состоится файлы (за исключением списка файлов. Этот файл заблокирован, независимо от этой настройки)</v8:content>
				</v8:item>
			</Synonym>
			<Comment/>
			<Type>
				<v8:Type>xs:boolean</v8:Type>
			</Type>
			<UseStandardCommands>true</UseStandardCommands>
			<DefaultForm/>
			<ExtendedPresentation/>
			<Explanation/>
			<PasswordMode>false</PasswordMode>
			<Format/>
			<EditFormat/>
			<ToolTip/>
			<MarkNegatives>false</MarkNegatives>
			<Mask/>
			<MultiLine>false</MultiLine>
			<ExtendedEdit>false</ExtendedEdit>
			<MinValue xsi:nil="true"/>
			<MaxValue xsi:nil="true"/>
			<FillChecking>DontCheck</FillChecking>
			<ChoiceFoldersAndItems>Items</ChoiceFoldersAndItems>
			<ChoiceParameterLinks/>
			<ChoiceParameters/>
			<QuickChoice>Auto</QuickChoice>
			<ChoiceForm/>
			<LinkByType/>
			<ChoiceHistoryOnInput>Auto</ChoiceHistoryOnInput>
			<DataLockControlMode>Automatic</DataLockControlMode>
		</Properties>
	</Constant>
</MetaDataObject>